nonjupas一問 ust ocean science

有冇之前hkuspace嘅絲打巴打nonjupas 入咗呢一科?
係咪淨係可以year two entry唔可以year three entry?
同埋想問係讀啲咩？

Ocean science and technology

Pish

Push

垃圾乞食科，除非去外國pg

就係plan去外國讀pg
如果仲要讀3年就不了

如果真係想讀用多1年大不了
好過為咗yr3 entry 揀冇興趣ge科

想學海產養殖學，然後技術移民日本

上佢個網睇下Curriculum 先，有個朋友覺得讀黎無意思，依家準備quit
佢話大方向係oceanography 同ecology ，比樓豬參考下

補充多一句,呢科係sci 黎講好似係算比較多credit要讀